你有個仔或女會唔會比佢上連登?

不了

絕對唔畀

你話唔畀就唔畀？偷偷地上你知春？

會 知己知彼 百戰百勝

自己已經痴痴地線 仲要搞埋仔女？
不了
連登係痴線佬圍爐集中地

女就唔好喇
一間佢以為自己真係雞係公廁就

睇完去撚左自殺封遺書同你講去刷首抽